hktv市值過百億了......

Tvb有咩感想

升到咁 😂😂

市值高過網龍，應該可以入港版納指

無

唔係中資，不了

希望唔好再供股

如果佢供股可以跟嘅
最弊上次係配股 散戶冇份玩

係時候配股了 唔係點發展

52週低位係三蚊都唔夠

[url][/url]